敏感肌用咩護膚品好？

試過好多隻都冇用 有冇巴絲有好推介

同問

輕輕一推

大大力推

冇 嘻嘻

真心想問 塊面好易就紅

自推

再推

用緊b5 gel
一搽就退紅好快
之後搽最普通無香料既moisturiser

本身濕疹好返 成日紅
而家無乜事

用緊origins 好正

係邊到買

醫生度買架
我晏少少影比你？

好 唔該

如果有好多一粒粒粉刺定唔知油脂粒應該點清

自家手作個啲, 四周圍都有得買

我都好撚易敏感
Avene就一定冇事

例如？

邊到有？

屈臣氏

有冇爽膚水啱敏感肌用

用b5 gel都會出事
睇皮膚科同醫生講敏感 又俾佢ban